打未啊屌你老母

又話打交乜撚野
得把口